# mlops2024

Задание по блоку 2
Что реализовано
 - Выбраны линтеры и форматтеры
 - В качестве форматтера выступает Black
 - В качестве линтера используется Ruff
 - Настройки форматтера и линетра вынесены в файл pyproject.toml
 - Настроены pre-commit hooks
 - Информация по исользованию линтера ruff вынесена файл contributing.md
